rewards:
  money:
    min: 15
    max: 150

interval: 30 # Interval between two questions (in minutes)

quizzes:
  - question: "Combien font 1 + 1"
    answer: "2"
  - question: "Combien font 6 + 6"
    answer: "12"
  - question: "Que elle est la racine carrée de 25"
    answer: "5"
  - question: "Qui est le créateur de ce serveur minecraft"
    answer: "Aywen"
  - question: "Quelle est le carré de 7"
    answer: "10"
  - question: "Quelle est la capitale de la France"
    answer: "Paris"
  - question: "Le verbe \"faire\" à la 3e personne du singulier au passé simple"
    answer: "fit"
  - question: "Combien font 5 + 3"
    answer: "8"
  - question: "Quelle est la capitale de l'Espagne"
    answer: "Madrid"
  - question: "Quel est le nom du créateur de Minecraft"
    answer: "Notch"
  - question: "Combien de cœurs a un joueur dans Minecraft"
    answer: "10"
  - question: "Combien de côtés a un cube"
    answer: "6"
  - question: "Combien de lettres y a-t-il dans le mot 'Minecraft'"
    answer: "9"
  - question: "Quel est le matériau nécessaire pour créer un four dans Minecraft"
    answer: "Pierre"
  - question: "En quelle année Minecraft est-il sorti"
    answer: "2009"
  - question: "Quel est le nom de l'élément qui permet de réparer les outils en Minecraft"
    answer: "Enclume"
  - question: "Quel est l'ingrédient principal pour créer du pain dans Minecraft"
    answer: "Blé"
  - question: "Combien d'yeux d'Ender sont nécessaires pour activer un portail de l'End"
    answer: "12"
  - question: "Quel est le mob qui explose dans Minecraft"
    answer: "Creeper"
  - question: "Quelle est la couleur des moutons par défaut dans Minecraft"
    answer: "Blanc"
  - question: "Combien de planches de bois faut-il pour fabriquer une porte en bois"
    answer: "6"